[tablet] Online Meeting 加少量文書 係咪得ipad可以考慮

諗緊samsung s5e OR ipad
最多係旅行時拎黎覆下email 睇netflix

surface pro

Tablet來講一定係Ipad，睇下你筆直有幾多再買邊個model
支筆好好多，連咗mouse文書好方便
最新最貴嗰部嘅keyboard直頭有埋touchpad

Samsung 有dex

咁好啦，買ipad加支筆。

買部iPad玩Zoom

人人都用，唔通唔join

筆直幾多先